【復仇者聯盟4】超越《流浪地球》成中國最快破20億人仔電影。又話要打倒美帝但身體最誠實的

據貓眼專業版數據，截至4月27日晚上8時52分，《復仇者聯盟4：終局之戰》中國內地總票房已突破20億人民幣（下同），超越《流浪地球》，成為中國影史最快破20億的電影。此前破20億最快紀錄由《流浪地球》的5天21時55分保持，《復仇者聯盟4》將這紀錄縮短了2天，僅用了3天20小時52分。

此外，《復仇者聯盟4》首周六單日票房已超越《捉妖記2》的5.4686億，創造中國影史單日票房最高紀錄。本周內，《復仇者聯盟4》將挑戰由《流浪地球》和《戰狼2》各自保持的首周票房紀錄（20.2億元）和單周票房紀錄（21.7億元）。

此前《復仇者聯盟4》創中國影史最快破10億紀錄，共耗時44小時11分。《復仇者聯盟4》映前總預售票房報7.74億，也創下中國影史映前總預售新紀錄。該紀錄此前是《復仇者聯盟3》的4.17億。

把口說反美反洋，身體最誠實

【復仇者聯盟4】超越《流浪地球》成中國最快破20億人仔電影

中國人愈黎愈難管 始終需要定期管教下

大陸成街都係Marvel產品，全部都係

經過深圳某IMAX，周末每日八場AVG4，不過無乜人睇，應該經濟唔好，成90-120人仔一張飛

迪迪尼肯奶共，中共就放佢一條財路

個個上網買嫁
平一半

身體最誠實

奶美奶到成廿十億

呢d post 支那狗即刻無聲出

擺明係境外勢力包場請人睇篤數啦

之前見過一個仲好笑既言論
D蝗見香港炒avg4飛勁貴
話我地個個上深圳睇貪平飛，搶晒佢地d位
結果深圳自己炒得仲甘
仲要單身人士唔比揀靚位
有條友一個人睇，預售買到正中間
戲院sms嚟話佢坐中間影情侶顧客買飛意慾
逼佢一係退飛一係換隔離位，因為深圳係用支付寶買，戲院要強行退飛佢都要冇符，被逼讓個靚位比人

尋日世界之窗對面電影院 上影三齣戲，兩齣戲各有一埸， 其餘全部都係復仇者4